呢個政府真係冇得救

蝻禍越黎越嚴重
俾人恰到上心口連執法者都想息事寧人算
this city is certified

前排收到聯合國警告話香港政府有份歧視南亞難民

癡撚線 原本以為中學個單已經夠癡線 第二日即刻爆單槍擊案 蝻亞人可唔可以去死？
再係咁 香港真係玩完 香港已經似啲乜 唉。

夠警告自由低左啦
有做到野咩
呢班人抵俾人歧視

香港人以前咪又係咁
點解唔可以比d 時間佢地慢慢進步

我相信呢d情況出坦克冇人會反對
除咗XX之父

大佬 衰極都有個譜啦

個條含家產 我祝佢全家俾腩狗姦死

大陸要改質素都講緊隨時要兩三代人時間
對住班蝻點比d時間法

屌你老母聯合國
新疆集中營就唔敢出聲

同時俾兩邊夾
可以話冇將來

唔好話香港，歐洲伊斯蘭化都越黎越嚴重，移民都無得避